{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24114",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 본스테이"
    },
    "text": "宿泊施設は49室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。全客室は2名基準であり、宿泊人数が1名追加されるたびに10,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、オンシーズンを除く場合にのみ該当する事項です。2023年9月からはチェックアウト(退室)時間が変更されます。また、オンシーズンおよび特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。実際の訪問客のレビューを総合してみると、経済的な価格で清潔で快適な施設、親切なサービス、そして朝食の提供などが多くのメリットとして言及されています。また、宿泊施設の位置が周辺にグルメ店があって利点も魅力的に言及されます。特に、客室の清潔度や家族旅行に適した構造が人気を集めています。全体的に満足のいく宿泊をご希望の場合は、おすすめの選択肢の1つです。宿は値段の割にコスパが良く、ゆったりとくつろげるという好評があります。しかし清潔状態が良くなくて裸足で通うことができず、廊下が暗くフロントデスクに人が不在で不便な点もありました。急いで予約する時はいい選択です。さらに、最高級のグースダウン寝具類、広幅ベッド、5G無料Wi-Fi、高級Amenity(一部のスタイラー、空気清浄機はスーパーデラックスに限定)を提供します。また、無料で使用できる古代期、ノートブック、レンズケースも提供されます。朝食は無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は49室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には韓国語の案内支援が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には韓国語の案内支援が含まれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が1名追加されるごとに発生する追加料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊人数が1名追加されるごとに10,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、オンシーズンを除く場合にのみ該当する事項です。"
        },
        {
            "question": "2023年9月から変更されるチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "2023年9月から変更されるチェックアウト時間については具体的な情報が提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日、祝日に変わることがありますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのようなメリットが言及されていますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、経済的な価格で清潔で快適な施設、親切なサービス、朝食の提供などが多くのメリットとして言及されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような利点があるのでしょうか？",
            "answer": "周辺にはグルメ店があるという利点があります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が人気を集めていますか？",
            "answer": "客室の清潔度や家族旅行に適した構造が人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はコスパが良いと言えますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は値段の割にコスパが良く、満足のいく宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "最高級の寝具類や広幅ベッド、5G無料Wi-Fi、高級Amenityが提供されます。また、古代期やノートブック、レンズケースも無料で使用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 506
    }
}